Zadanie 1:
    Dodaj klasę Osoba o polach imie i wiek.
    Utwórz 3 osoby o różnych imionach i wieku.
    Wypisz ich dane w postaci:
    “Jestem <imie>, mam <wiek> lat.”

        a) stwórz do tego metodę printYourNameAndAge
        b) wypisz wartości używając metody toString
        c) wypisz dane używając metod getterów i setterów